三分嚟講，神定三井勁啲？

神
三井

Curry

綠間

大分三神

reggie miller

神

翁金華勁啲

神勁到做神奈川得分王喎

一定係三井, 場場都逆境波追分

順境就神
逆境就三井

super

三井

射入漫畫唯一一個4分波

真，此po已完

應該係三井，對山王無三井狂入三分湘北已經輸左

我是三井，是個永不放棄的人

三井啦 ，山王一戰對方一早有步署被重點針對，係咁高強度嘅防守之下都可以照轟你8球三分仲要場波尾段攻入埋最關鍵嘅3+1。神嘅話對一之倉咁嘅防守之下應該好大機會比人守死或大大減低咗三分威力。

三井一逆境同喘氣就係得分王

神冇牧幫佢拉空應該唔會點勁

湘北有邊次唔係逆風

一場過就三井，成個series 就神

三井係抗擾max
單挑應對都用到3分拆彈
不過體力低

神係只要空位一定入
單挑冇可能射得入
體力未知 但以海南訓練黎講
應該足夠由開波打到完場

神好似空晒先入到

三井有step back 3

三井開大技勁d
神要空位先準

三井設定係全國mvp
無受傷 係牧 仙道 流川level 嘅全能球員

要設定到佢有空白兩年 buff 一buff
唔係嘅湘北屈左機

神至多係個神射手

對陵南爭出線嗰場算唔算，係臨尾差啲比陵南追返上嚟但都頂得住

海南打湘北尾段出名防守差經驗少既櫻木都完封牙神啦

神的三分係苦練
三井有天份優勢

三井其實喺縣mvp定全國
好似出到去冇人識佢咁
就算冇打兩年應該都知有條咁既友掛

3#啦-.-
剩係嗰句我係永不放棄既男人已經屈撚左機

縣姐

但初中果時應該都有得打全國賽
定slamdunk畫果時未有

佢有講過佢國中有打全國賽

海南對山王 牧俾深津完封 神就食哂屎wo 咪玩喇

三井可以頂投 2中1
神比較易block 頂投 3/4中1

神 企圈射三分

點睇都係神啦

咁係因為櫻木體能好先封到佢
調返轉櫻木都可以用同一招封死三井
重點係咁樣守 邊守到全場

呢招其實海南其他人幫手做pick都破到

老實只針對呢樣
三井on ball 肯定可以撚9佢

Ray Allen

神吹大左
有牧引曬人佢輕鬆射

三井啦，神撚咩，空位先準，叫宮益射啦

調返轉係櫻木守三井，實比三井撚狗咁撚

有無統計過山王戰,最高得分係三井定沢北？

個設定好似係高中以上先有全國

自己答返

湘北：山王的最後比分是79：78，其中有據可查的為湘北64分，山王57分。
上半場比分——湘北36：山王34，可查的21：18；
下半場比分——湘北43：山王44，可查的43：39；

分數上的貢獻（可查的）：
上半場： 湘北：赤木2 + 櫻木8 + 流川4 + 三井9 = 21（總得分36）
山王：河田6 + 小河田4 + 野邊2 + 澤北4 + 深津2 = 18（總得分34）

下半場： 湘北：赤木10 + 櫻木6 + 流川9 + 三井16 + 宮城2 = 43（總得分43，分分都有數）
山王：河田9 + 澤北22 + 松本5 + 深津3 = 39（總得分44，緊逼聯防一段有5分沒說明）

個人主要技術統計（可查的）：
湘北：
赤木：12分，5/10，2個蓋帽，1次助攻
櫻木：14分，10個籃板（漫畫上沒有這麼多，井上說是10個就是10個吧^^），4個蓋帽
流川：13分，2分4/9，三分1/1，1次搶斷
宮城：2分，4次助攻，1次搶斷
三井：25分，三分8/10，2次助攻

山王：
河田：13分，5/7，4次蓋帽
野邊：2分，2個籃板
小河田：4分，2/4
澤北：26分，2分11/14，三分1/1，3個蓋帽，2次搶斷
松本：5分，2/5
深津：5分，2分1/1，3分1/1，8次助攻，兩次搶斷
一之倉：1次搶斷

就可考的數據資料中，得分最高的是澤北(26分)跟三井(25分)。

以上的數據中，深津的實的分數好像有缺漏一點(自己有去稍微數一下)，

其他人的好像沒問題。

神氣定神閒wide open,三井油盡燈枯3+1⋯點比？

上半場畀防守專家纏,下半場就沢北2.0

客觀就神

但一定係三井 因為主角個隊

山上畫你半場鳩掟都入就入啦

井上